Zou een van hen haar alleen een volledige en Minieme weergave van de hele affaire tussen Marianne en Willoughby, ze zou zichzelf ruimschoots hebben beloond voor het offer van de beste plek bij het vuur na het avondeten, wat hun aankomst veroorzaakte.
